邊到學韓文好

想學得快啲 一星期三四堂
想問下有無人有學過邊間覺得ok 又唔會一個禮拜淨係上一兩堂咁

密集course唔係間間都夠人開班 （仲要同你同level)

問下邊間夠人開班再選擇

想知網上有咩教得好嘅source學韓文

學日文有用啲

利申：識韓文但覺得冇9用

study abroad in korea 我覺得幾好
但係好舊+強國+個網好似已經執左笠

弘益有密集課程，黃，係佐敦
利申：舊生

自學中

去amazing talker online course 任你排
一個禮拜七堂都得

你宜家係乜程度先?

識人私補 中韓混血嚟 好似都收得好平

同意
係韓國學到6級返黎
對搵工又無乜幫助 一係韓文工都係閪工黎
相反識日文既朋友 可以做到唔同日資公司 發展更大

同意##[size=3]b
同埋普遍公司，對日文需求大過韓文人工又高啲
除非你諗住食韓腸 或者 target韓國公司（韓資公司好撚低人工），如果唔係你諗清楚，唔好哂錢

我都打算搵個私人教。有無興趣兩個人夾份？
有興趣留tg

男定女

我男。但個老師係女。去佢studio度上

我都有興趣

留tg？？我已經搵左miss

因為其實我主力係日文，
韓文可快可慢，進度可以就你。
但一班人上就太慢.....

得唔得呀，又學法文，又學韓文

你係初學？驚同你程度唔同

yes。之前學過兩個月。如果程度差唔太遠可以就你

um...咁應該唔得喇
因為我學到高級lu

TG corduraballistic

延世語言教育 有私人課程
老師好，環境好